{"text": "\u2018Tem de ir para o lixo\u2019, diz Weverton Rocha sobre texto de Reforma da\u00a0Previd\u00eancia http://pagina2.com.br/tem-de-ir-para-o-lixo-diz-weverton-rocha-sobre-texto-de-reforma-da-previdencia/\u00a0\u2026pic.twitter.com/48QjTubEKP", "screen_name": "pagina2oficial", "id": "861701535042084865"}
{"text": "A reforma da previd\u00eancia s\u00f3 tem um objetivo neste momento. #MANTER O #TEMER NO #PODER\n9% de aprova\u00e7\u00e3o t\u00e1 morto.", "screen_name": "GESSESILVA45", "id": "861701580558540800"}
{"text": "Contra reforma da Previd\u00eancia, servidores do INSS ocupam minist\u00e9rio\n \nServidores do INSS ocuparam na manh\u00e3 desta... http://fb.me/30Wnt4nI8\u00a0", "screen_name": "cressrs", "id": "861701786238889985"}
{"text": "Mandem boas energias para a Reforma da Previd\u00eancia n\u00e3o sair...", "screen_name": "geodrade", "id": "861701887543971840"}
{"text": "#Pol\u00edtica Comiss\u00e3o retoma nesta ter\u00e7a vota\u00e7\u00e3o da reforma da #Previd\u00eancia https://goo.gl/JppgZx\u00a0", "screen_name": "portaluai", "id": "861702255572996096"}
{"text": "fui ouvir o Weverton Rocha explicando coisas da Reforma da Previd\u00eancia eu to embasbacada como assim tem um gatilho demogr\u00e1fico nesse caraio", "screen_name": "TayMariola", "id": "861702326511439874"}
{"text": "Alguns n\u00fameros sobre a reforma da previd\u00eancia http://fb.me/2m3ub9Abf\u00a0", "screen_name": "IMaranhao666", "id": "861702416684564480"}
{"text": "Retweeted Regina Salom\u00e3o (@ReginaSalomo):\n\nVota\u00e7\u00e3o da reforma da previd\u00eancia ser\u00e1 amanh\u00e3.\nVota\u00e7\u00e3o da reforma da... http://fb.me/1lWykXpVX\u00a0", "screen_name": "enfanaleao", "id": "861702667311222788"}
{"text": "Quanto ser\u00e1 que o temer ta pagando pro Silvio santos fazer\u200b essas propagandas a favor da reforma da previd\u00eancia ", "screen_name": "Stonecoldean", "id": "861702730053799937"}
{"text": "Vota\u00e7\u00e3o da reforma da previd\u00eancia ser\u00e1 amanh\u00e3.\nVota\u00e7\u00e3o da reforma da previd\u00eancia ser\u00e1 amanh\u00e3.\nVota\u00e7\u00e3o da reforma da previd\u00eancia ser\u00e1 amanh\u00e3", "screen_name": "Euriclea25", "id": "861702800094441472"}
{"text": "Essa obsess\u00e3o, \u00e9 SUSPEITA. Temer volta a agilizar Reforma da Previd\u00eancia, tentando diminuir holofotes\nhttp://jornalggn.com.br/noticia/temer-volta-a-agilizar-reforma-da-previdencia-tentando-diminuir-holofotes\u00a0\u2026", "screen_name": "_ratter", "id": "861703071243661312"}
{"text": "N\u00fameros falsos d\u00e3o suporte \u00e0 reforma da previd\u00eancia http://ptnosenado.org.br/numeros-falsos-dao-suporte-a-reforma-da-previdencia/\u00a0\u2026", "screen_name": "rubinhopires", "id": "861703150297853954"}
{"text": "Essa obsess\u00e3o, \u00e9 SUSPEITA. Temer volta a agilizar Reforma da Previd\u00eancia, tentando diminuir holofotes\nhttp://jornalggn.com.br/noticia/temer-volta-a-agilizar-reforma-da-previdencia-tentando-diminuir-holofotes\u00a0\u2026.", "screen_name": "_ratter", "id": "861703197626437632"}
{"text": "Meirelles: governo quer garantir margem para aprovar reforma da Previd\u00eancia https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2017/05/08/meirelles-governo-quer-garantir-margem-para-aprovar-reforma-da-previdencia.htm\u00a0\u2026 via @UOLEconomia @UOL", "screen_name": "bfgbota", "id": "861703670429306881"}
{"text": "Participando do debate sobre reforma da Previd\u00eancia promovido pelo Sindicato dos Municip\u00e1rios de Porto Alegre #Simpapic.twitter.com/9eQak6DTnR", "screen_name": "SigaPepeVargas", "id": "861704049695100930"}
{"text": "Oras para que barrar Reforma da Previd\u00eancia? T\u00e3o aumentando o sal\u00e1rio do Judici\u00e1rio,o aux\u00edlio moradia e tiraram o... http://fb.me/4mlU2rUNs\u00a0", "screen_name": "alcidessoares46", "id": "861704305895768064"}
{"text": "Sou contra a reforma da Previd\u00eancia e a reforma Trabalhista! Governo s\u00e9rio divide a conta e n\u00e3o a repassa apena aos hiposuficientes...", "screen_name": "BENTOMPRAZERES", "id": "861704493725085698"}
{"text": "Servidores p\u00fablicos preocupados com as perdas de direitos que a reforma da Previd\u00eancia representa. #Simpa #NenhumDireitoAMenospic.twitter.com/CsyOx9R3Cl", "screen_name": "SigaPepeVargas", "id": "861704698813874176"}
{"text": "Neste v\u00eddeo, mais uma vez, refor\u00e7o minha posi\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria \u00e0 Reforma da Previd\u00eancia. Assista, comente, compartilhe. http://fb.me/3wvA7hDdL\u00a0", "screen_name": "DeputadoHeinze", "id": "861704925604073472"}
{"text": "Mudan\u00e7as na reforma da Previd\u00eancia em plen\u00e1rio ser\u00e3o 'detalhes', diz Marun http://dlvr.it/P5W9VZ\u00a0pic.twitter.com/EEfLmTIrln", "screen_name": "joahmiranda", "id": "861705082219266048"}
{"text": "'Gatilho' da idade m\u00ednima \u00e9 carta na manga para reforma da Previd\u00eancia - ISTO\u00c9 Independente http://istoe.com.br/gatilho-da-idade-minima-e-carta-na-manga-para-reforma-da-previdencia/#.WRDuAdUxfq4.twitter\u00a0\u2026", "screen_name": "bfgbota", "id": "861706152379392000"}
{"text": "O mantra das \"tetas publicas\" e paradoxal e n cabe em uma frase com \"sou a favor da reforma da previdencia\", pois a mesma possui proposito", "screen_name": "politicou_", "id": "861706243055943680"}
{"text": "C\u00e2mara votar\u00e1 reforma da Previd\u00eancia de portas fechadas http://fb.me/8GuePD3Of\u00a0", "screen_name": "jmendesgsilulva", "id": "861706508416974849"}
{"text": "Public Library U.S. Diplomacy \nInstituto FHC ou ITAMARATY Paralelo?\nhttps://openermedia.blogspot.com.br/2014/04/doc-wikileaks-instituto-fhc-ou.html?view=magazine\u00a0\u2026 Reforma da Previd\u00eancia Defesa de Lula pic.twitter.com/bZPxRwbusY", "screen_name": "poa_cruel_news", "id": "861706733361737728"}
{"text": "A reforma da previd\u00eancia \u00e9 o caminho seguro para o desenvolvimento do pa\u00eds. Sem ela a conta n\u00e3o fecha e o mais pobre paga a conta.", "screen_name": "emilioapaschoal", "id": "861706740802486272"}
{"text": "Audi\u00eancia P\u00fablica na C\u00e2mara de Parnamirim Reforma da Previd\u00eancia. pic.twitter.com/OVLLgqURC4", "screen_name": "amorimptrn", "id": "861706866803585025"}
{"text": "D\u00f3lar fecha em alta e encosta em R$ 3,20, com cautela sobre reforma da Previd\u00eancia... http://fb.me/5XILcJKIw\u00a0", "screen_name": "Leia_Noticias_", "id": "861707072634802177"}
{"text": "O PT apoiava as terceiriza\u00e7\u00f5es e a reforma da Previd\u00eancia na \u00e9poca da Dilma. \u00c9 um revanchismo hip\u00f3crita.", "screen_name": "GBLorenzi", "id": "861707415171067905"}
{"text": "Comiss\u00e3o vota destaques da reforma da Previd\u00eancia nesta ter\u00e7a: A Comiss\u00e3o Especial da Reforma da\u2026 https://goo.gl/fb/4fq9Qz\u00a0 #news #noticias", "screen_name": "yesbananas", "id": "861707999831896064"}
{"text": "Os que defendem a reforma da previd\u00eancia est\u00e3o com os olhos num futuro (incerto), e os que se op\u00f5em a ela, t\u00eam uma vis\u00e3o de c\u00e1rcere.", "screen_name": "dani_cgandra", "id": "861708397229559809"}
{"text": "Temer diz que pesq. do IBGE afirma que brasileiro est\u00e1 vivendo mais e reforma da previd\u00eancia \u00e9 inevit\u00e1ve, s\u00f3 n\u00e3o confirma que \u00e9 mais FUDIDO!", "screen_name": "VicenteArrox", "id": "861708610845462528"}
{"text": "Governo insiste em acelerar a vota\u00e7\u00e3o da reforma da previd\u00eancia.\nAcho que Temer est\u00e1 com medo de perder o poder antes de acabar com o Brasil", "screen_name": "FlorencioFlavio", "id": "861708861107044353"}
{"text": "Reforma da Previd\u00eancia x Devedores a Previd\u00eancia:\n* JBS Friboi - 1 bilh\u00e3o e 300 milh\u00f5es \n* Rede Globo de r\u00e1dio... http://fb.me/ywMPEmZx\u00a0", "screen_name": "WRegattieri", "id": "861709161834459136"}
{"text": "Qual \u00e9 o posicionamento da Rede enquanto a Reforma da Previd\u00eancia?", "screen_name": "sou_davisouza", "id": "861709282672300032"}
{"text": "Relator da reforma da previd\u00eancia foi financiado por empresas de previd\u00eancia privada http://cartacampinas.com.br/2017/02/relator-da-reforma-da-previdencia-foi-financiado-por-empresas-de-previdencia-privada/\u00a0\u2026 via @CartaCampinas", "screen_name": "altamir_oliv", "id": "861709438847254530"}
{"text": "Mudan\u00e7as na reforma da Previd\u00eancia em plen\u00e1rio ser\u00e3o 'detalhes', diz Marun http://dlvr.it/P5WPgn\u00a0pic.twitter.com/Mw7q74En7L", "screen_name": "JornalLeiloes", "id": "861709615762784256"}
{"text": "Com a reforma da previd\u00eancia  Ningu\u00e9m nunca mais aposenta com sal\u00e1rio integral. Quando completar 35 anos  a DAPREV  retira 2 ou 3 pra menos.", "screen_name": "JOANEPU1MDB", "id": "861709753210331136"}
{"text": "Apoiar reforma da previd\u00eancia, reforma trabalhista e reforma do ensino m\u00e9dio n\u00e3o d\u00e1 pra entender kkkk", "screen_name": "_ellenrod", "id": "861709816980533248"}
{"text": "\"Gatilho\" da idade m\u00ednima \u00e9 carta na manga para reforma da Previd\u00eancia. http://www.reporterpb.com.br/noticia/brasil/2017/05/08/gatilho-da-idade-mnima--carta-na-manga-para-reforma-da-previdncia/61787.html\u00a0\u2026", "screen_name": "DDDINHA", "id": "861709855769468928"}
{"text": "\"Gatilho\" da idade m\u00ednima \u00e9 carta na manga para reforma da Previd\u00eancia. http://www.reporterpb.com.br.ln.is/kcYEf\u00a0", "screen_name": "reporterpb", "id": "861709858269167618"}
{"text": "\"Gatilho\" da idade m\u00ednima \u00e9 carta na manga para reforma da Previd\u00eancia.... http://fb.me/1i9JVU6Po\u00a0", "screen_name": "reporterpb", "id": "861709861079441408"}
{"text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://youtu.be/KlVtl8pgrAo?aCPI\u00a0\u2026 da Previd\u00eancia - Avalia\u00e7\u00e3o da reforma - 08/05/2017", "screen_name": "flavio400victor", "id": "861710598698151936"}
{"text": "@brasil247 Reforma da Previd\u00eancia: o trabalho sujo de Temer\nALICE PORTUGAL", "screen_name": "nona_alves", "id": "861711021991489536"}
{"text": "O governo alega necessidade da reforma da previd\u00eancia, mas o que quer \u00e9 tapar os buracos abertos pela incompet\u00eancia de gest\u00e3o no nosso Pa\u00eds.", "screen_name": "alvarodias_", "id": "861711263960895489"}
{"text": "Direito ao ponto: Reforma da Previd\u00eancia https://youtu.be/1NOv7FSNn4g\u00a0 via @YouTube", "screen_name": "OrdenhaMais", "id": "861711363563028480"}
{"text": "[Economia] 'A reforma da Previd\u00eancia \u00e9 muito complexa e n\u00e3o pode [...]\nhttp://podplayer.net/#/?id=34815101\u00a0 via @PodcastAddictpic.twitter.com/NvCgBIezrC", "screen_name": "LaurencioSS", "id": "861711529535840257"}
{"text": "Mudan\u00e7as na reforma da Previd\u00eancia em plen\u00e1rio ser\u00e3o 'detalhes', diz Marun http://g1.globo.com/politica/noticia/mudancas-em-plenario-na-reforma-da-previdencia-serao-detalhes-diz-marun.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026 #timbeta", "screen_name": "Brunogopbetalab", "id": "861711543813230592"}
{"text": "Deputados garantem a pr\u00f3pria aposentadoria com emenda na reforma da Previd\u00eancia http://fb.me/8KeGDBe5i\u00a0", "screen_name": "TerceiroDecimo", "id": "861711629855096834"}
{"text": "#NaoaReformadaPrevidencia\n@MichelTemer E Congresso N\u00e3o T\u00eam Credibilidade Para Aprovar Reforma Da Previd\u00eancia MUITOS sitado na lava jato", "screen_name": "leilacgc1", "id": "861712177773912064"}
{"text": "Governo planeja votar reforma da Previd\u00eancia dia 24 ou 31 de maio. https://glo.bo/2pVlQce\u00a0pic.twitter.com/dmE0M8xcNv", "screen_name": "JornalOGlobo", "id": "861712320699006976"}
{"text": "\u00c9 esse tipo de gent qe qer acabar com direitos trabalhistas, qer reforma da previd\u00eancia, qe acha que \u00e9 imune ao assistencialismo do governo", "screen_name": "beshalowcarb", "id": "861712758882140160"}
{"text": "Qual a proposta da Rede para a reforma da previd\u00eancia ?", "screen_name": "Felipao100", "id": "861712886246367237"}
{"text": "Reforma da Previd\u00eancia vai gerar economia de R$ 600 bilh\u00f5es nos pr\u00f3ximos 10 anos, sem prejudicar a vida dos pobres. https://goo.gl/jNrq7P\u00a0", "screen_name": "PMDB_Nacional", "id": "861712989430435840"}
{"text": "Srs Deputados\nN\u00e3o foram os Aposentados Inv\u00e1lidos que faliram a Previd\u00eancia! Cobrem de quem deve de fato! Digam N\u00e3o \u00e0 Reforma da Previd\u00eancia. pic.twitter.com/YWf9UXoY2J", "screen_name": "supermamysu", "id": "861713088097157120"}
{"text": "APROVA\u00c7\u00c3O DA REFORMA - Previd\u00eancia: governo parte para o 'vale-tudo'\nBras\u00edlia. O presidente Michel Temer se prepara\u2026https://lnkd.in/eppvbN5\u00a0", "screen_name": "anawanessabb", "id": "861713321912827904"}
{"text": "Mudan\u00e7as na reforma da Previd\u00eancia em plen\u00e1rio ser\u00e3o 'detalhes', diz Marun http://dlvr.it/P5WhGY\u00a0pic.twitter.com/iNr7VGZd4q", "screen_name": "AlessaCastro2", "id": "861713410689343488"}
{"text": "O governo alega necessidade da reforma da previd\u00eancia, mas o que quer \u00e9 tapar os buracos abertos pela incompet\u00eancia de gest\u00e3o no nosso Pa\u00eds.", "screen_name": "Trindade777_", "id": "861713592240009217"}
{"text": "[Mamilos] #103 - Reforma da Previd\u00eancia\nhttp://podplayer.net/#/?id=33154472\u00a0 via @PodcastAddictpic.twitter.com/B68kLHEL0P", "screen_name": "AndersonNailliw", "id": "861713610665590785"}
{"text": "Temer defende reforma da Previd\u00eancia durante encontro promovido pelo IBGE  https://goo.gl/xT9njo\u00a0", "screen_name": "RadioagenciaEBC", "id": "861713666017824768"}
{"text": "Temer perdoar\u00e1 10 bilh\u00f5es em d\u00edvidas de deputados que votarem para Reforma da Previd\u00eancia http://fb.me/yurZYGik\u00a0", "screen_name": "mauricearodrig", "id": "861714076426219526"}
{"text": "Enquanto o povo #OcupaCuritiba os delinquentes de Brasilia votam a Reforma da Previd\u00eancia. \u00d4 inferno pra ter c\u00e3o.", "screen_name": "simonebagano66", "id": "861714198610489344"}
{"text": "Estad\u00e3o promove debate sobre a reforma da Previd\u00eancia http://ift.tt/2qU2Bxt\u00a0", "screen_name": "rtraderapp", "id": "861714209876434948"}
{"text": ".\n\nReforma da previdencia\nAposentadoria t", "screen_name": "josericardo_j", "id": "861714379817062400"}
{"text": "Minha Opini\u00e3o: Reforma da Previd\u00eancia http://basiliosantos.blogspot.com/2017/05/reforma-da-previdencia.html?spref=tw\u00a0\u2026", "screen_name": "BasilioSantos", "id": "861714563011629060"}
{"text": "Pente-Fino: Direito Adquirido: Reforma da Previdencia https://youtu.be/CpZoaKxKvNY\u00a0 via @YouTube", "screen_name": "maninhaleite", "id": "861714600781389824"}
{"text": "Deputados garantem a pr\u00f3pria aposentadoria com emenda na reforma da Previd\u00eancia http://fb.me/1X0YkeZ06\u00a0", "screen_name": "gestalent", "id": "861714936724107264"}
{"text": "\"Estad\u00e3o promove debate sobre a reforma da Previd\u00eancia\" http://ift.tt/2qU2Bxt\u00a0", "screen_name": "MinasPrevi", "id": "861714994441965569"}
{"text": "Dados do IBGE mostram que reforma da Previd\u00eancia \u00e9 'inadi\u00e1vel', diz Temer http://g1.globo.com/politica/noticia/temer-preve-uma-decada-para-uniao-conseguir-equilibrar-arrecadacao-e-gastos.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026 #timbeta", "screen_name": "Brunogopbetalab", "id": "861715010992705536"}
{"text": "ATEN\u00c7\u00c3O! Temer precisa de 308 votos na C\u00e2mara para aprovar em dois turnos a reforma da previd\u00eancia. Ele tem agora... http://fb.me/29RvoTXuN\u00a0", "screen_name": "fdecastilho", "id": "861715476623314944"}
{"text": "Reforma da Previd\u00eancia, Desemprego em Larga Escala, STF manipulado pela Corrup\u00e7\u00e3o, Invas\u00e3o de Imigrantes Venezuelanos...", "screen_name": "SuzanneCamarggo", "id": "861716033203294208"}
{"text": "Apesar de impopular ,todas da na\u00e7\u00f5es da Europa ocidental fizeram reforma nos \u00faltimos 30 anos. Previd\u00eancia esta atreladas pir\u00e2mide et\u00e1ria.", "screen_name": "SergioSabino6", "id": "861716139252035584"}
{"text": "@stanleyburburin \n\nATEN\u00c7\u00c3O: A vota\u00e7\u00e3o da reforma da Previd\u00eancia ser\u00e1 amanh\u00e3(9/5) e na quarta(10/05), dia do... http://fb.me/24vaK20hC\u00a0", "screen_name": "landre12", "id": "861716184273735680"}
{"text": "#EBCradio Temer defende reforma da Previd\u00eancia durante encontro promovido pelo IBGE http://dlvr.it/P5Wq5v\u00a0", "screen_name": "TaNaBoa", "id": "861716487920263168"}
{"text": "Aquele debate sobre a reforma da previd\u00eancia \u2013 em Universidade Cat\u00f3lica de Pelotas (UCPel)", "screen_name": "larrosaM_", "id": "861716735401054208"}
{"text": "Aprova\u00e7\u00e3o da Reforma da Previd\u00eancia na Comiss\u00e3o Especial, Amea\u00e7a aos direitos dos trabalhadores do campo e mais http://www.ocafezinho.com/2017/05/08/congresso-em-notas-aprovacao-da-reforma-da-previdencia-na-comissao-especial-ameaca-aos-direitos-dos-trabalhadores-campo-e-mais/\u00a0\u2026", "screen_name": "ritaleeparanoic", "id": "861717021389725697"}
{"text": "Reforma da previdencia \nPrecarizacao do trabalho.\nCorrupcao institucionalizada.\nTrabalham para a globalizacao neoliberal.\nFora corruptos.", "screen_name": "andredejesusII", "id": "861717227694903296"}
{"text": "Reforma da previd\u00eancia tinha que ser 2 sal\u00e1rios m\u00ednimos pros aposentados, esse sal\u00e1rio de fome que o governo paga n\u00e3o d\u00e1 nem pra comer", "screen_name": "IsaacLaune", "id": "861717233357262848"}
{"text": "Trabalhador brasileiro depois da reforma da previd\u00eancia  vai ser\u2026 https://www.instagram.com/p/BT2VgNTjGEqBshvXqKqbDzUwDlFLKjqtN4AQtg0/\u00a0\u2026", "screen_name": "fabioss92", "id": "861717283441455104"}
{"text": "Vota\u00e7\u00e3o de destaques n\u00e3o altera texto base da reforma Previd\u00eancia https://goo.gl/ZMYYlx\u00a0 #Podcast", "screen_name": "PodflixBrasil", "id": "861717363217051650"}
{"text": "Vota\u00e7\u00e3o de destaques n\u00e3o altera texto base da reforma Previd\u00eancia https://goo.gl/RfiLxE\u00a0 #Podcast", "screen_name": "PodflixBrasil", "id": "861717368313192451"}
{"text": "Retweeted Alvaro Dias (@alvarodias_):\n\nO governo alega necessidade da reforma da previd\u00eancia, mas o que quer \u00e9... http://fb.me/1S0ImV8dG\u00a0", "screen_name": "GenivanVale", "id": "861717371811180544"}
{"text": "Comiss\u00e3o retoma nesta ter\u00e7a vota\u00e7\u00e3o da reforma da Previd\u00eancia. Foto: Marcos Corr\u00eaa/PR Confira: http://scup.it/g6v5\u00a0pic.twitter.com/tUj7oRcuFd", "screen_name": "rictvrecordsc", "id": "861717397580939266"}
{"text": "Comiss\u00e3o retoma nesta ter\u00e7a vota\u00e7\u00e3o da reforma da Previd\u00eancia. Foto: Marcos Corr\u00eaa/PR Confira: http://scup.it/g6v5\u00a0pic.twitter.com/e5OznluYjv", "screen_name": "RicMaisSC", "id": "861717413951393793"}
{"text": "Deputados garantem a pr\u00f3pria aposentadoria com emenda na reforma da Previd\u00eancia http://fb.me/2XOrMoKM5\u00a0", "screen_name": "bandapsiquismo", "id": "861717551491022851"}
{"text": "A reforma da Previd\u00eancia combate privil\u00e9gios? Protege vulner\u00e1veis? Os argumentos do governo e as incoer\u00eancias. http://nxo.do/2qjGvs3\u00a0pic.twitter.com/MoHeyfoM7s", "screen_name": "NexoJornal", "id": "861718786583515136"}
{"text": "Meirelles diz que governo est\u00e1 confiante na aprova\u00e7\u00e3o da reforma da Previd\u00eancia http://dlvr.it/P5WyYC\u00a0pic.twitter.com/Ck7Rt8BiiF", "screen_name": "Alisson50302093", "id": "861718897396826114"}
{"text": "#RadioNacional Temer defende reforma da Previd\u00eancia durante encontro promovido pelo IBGE http://dlvr.it/P5Wz0Z\u00a0 #EBC", "screen_name": "stelles_13", "id": "861719043140599809"}
{"text": "o don hj deu uma improvisada t\u00e3o boa hj falando q a escultura dele representava a reforma da previd\u00eancia e temer gente znsbsnsj", "screen_name": "sounaju", "id": "861719160988020736"}
{"text": "\u201cA reforma da Previd\u00eancia \u00e9 muito complexa e n\u00e3o pode ser feita com remendos\u201d https://maraluquet.cbn.globoradio.globo.com/2017/05/08/a-reforma-da-previdencia-e-muito-complexa-e-nao-pode-ser-feita-com-remendos/\u00a0\u2026 via @wordpressdotcom", "screen_name": "moroemtere", "id": "861719375275012098"}
{"text": "Propaganda contra reforma da Previd\u00eancia \u00e9 vetada na final do Mineiro |  http://www.otempo.com.br/superfc/propaganda-contra-reforma-da-previd%C3%AAncia-%C3%A9-vetada-na-final-do-mineiro-1.1469896\u00a0\u2026 via @otempo", "screen_name": "joseclaudemir", "id": "861719431264731141"}
{"text": "Eu sou contra a REFORMA DA PREVID\u00caNCIA.Copie e cole no seu mural. #Totalmentecontra #ForaTemer", "screen_name": "SRAssenheimer", "id": "861719493709631488"}
{"text": "#TimBeta Estad\u00e3o promove debate sobre a reforma da Previd\u00eancia http://dlvr.it/P5X1QQ\u00a0pic.twitter.com/kQeBo3USXd", "screen_name": "luissenise", "id": "861719667504578560"}
{"text": "Eu sou totalmente contra a REFORMA DA PREVID\u00caNCIA!!! Copie e cole no seu mural. #Totalmentecontra #ForaTemer", "screen_name": "SRAssenheimer", "id": "861719751172788226"}
{"text": "Reforma da Previd\u00eancia: o trabalho sujo de Temer | Brasil 24/7 http://www.brasil247.com/pt/colunistas/aliceportugal/294388/Reforma-da-Previd%C3%AAncia-o-trabalho-sujo-de-Temer.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "screen_name": "ANALCIAARAJO2", "id": "861719806822711298"}
{"text": "Meirelles diz que governo est\u00e1 confiante na aprova\u00e7\u00e3o da reforma da Previd\u00eancia http://g1.globo.com/globo-news/jornal-globo-news/videos/v/meirelles-diz-que-governo-esta-confiante-na-aprovacao-da-reforma-da-previdencia/5854892/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter\u00a0\u2026pic.twitter.com/T0rVCdwJ7u", "screen_name": "informandovoce", "id": "861719937680719873"}
{"text": "http://bit.ly/1SUs93W\u00a0 D\u00f3lar fecha em alta e encosta em R$ 3,20, com cautela sobre reforma da Previd\u00eancia - Globo.\u2026 http://ift.tt/2psRMBV\u00a0", "screen_name": "vayavidorra", "id": "861720217164165120"}
{"text": "Bastidor de @dricgf : Governo trabalha votar reforma da Previd\u00eancia, no plen\u00e1rio da C\u00e2mara, em 1 turno, entre os dias 24 e 31 de maio.", "screen_name": "erichdecat", "id": "861720260197715968"}
{"text": "an\u00fancio da reforma j\u00e1 fez o setor de previd\u00eancia privada estourar a champanhe! Empres\u00e1rios/banqueiros nacionais e inter est\u00e3o rindo a toa!", "screen_name": "SilvioCesarAR", "id": "861720349876125698"}
{"text": "Na TV Estad\u00e3o, videos sobre a reforma da Previd\u00eancia para policiais.   http://tv.estadao.com.br/economia,policiais-vao-se-aposentar-com-idade-minima-de-55-anos,736451\u00a0\u2026", "screen_name": "carlajaraujo", "id": "861720601509101568"}
{"text": "Vota\u00e7\u00e3o da reforma d previd\u00eancia ser\u00e1 amanh\u00e3.\nVota\u00e7\u00e3o da reforma da previd\u00eancia ser\u00e1 amanh\u00e3.\nVota\u00e7\u00e3o da reforma da previd\u00eancia ser\u00e1 amanh\u00e3", "screen_name": "hannahcovolo", "id": "861720617585913857"}
{"text": "\"Hoje em Bras\u00edlia servidoras do INSS Ocupam Min. do Des. Social e Agr\u00e1rio contra a Reforma da Previd\u00eancia e o... http://fb.me/1qeu4XT73\u00a0", "screen_name": "AmadeIrawo", "id": "861720623353090048"}
{"text": "Com essa reforma da previd\u00eancia, meio dif\u00edcil logo logo eu estar sentada na varanda. se \u00e9 q vc me entende kkkk", "screen_name": "_2kX7", "id": "861720924558675968"}
{"text": "REFORMA DA PREVID\u00caNCIA: Comiss\u00e3o da C\u00e2mara retoma discuss\u00e3o amanh\u00e3 #SBTBrasil", "screen_name": "aloisiolisboa", "id": "861721006368534530"}
{"text": "\"A reforma da Previd\u00eancia combate privil\u00e9gios? Protege vulner\u00e1veis?\" #not\u00edcias #feedlyhttps://www.nexojornal.com.br/expresso/2017/05/08/A-reforma-da-Previd%C3%AAncia-combate-privil%C3%A9gios-Protege-vulner%C3%A1veis\u00a0\u2026", "screen_name": "LiviaPetralha", "id": "861721032868196354"}
{"text": "Comiss\u00e3o Especial retoma nesta ter\u00e7a vota\u00e7\u00e3o da reforma da Previd\u00eancia http://justicaemfoco.com.br/desc-noticia.php?id=121217&nome=Comissao-Especial-retoma-nesta-terca-votacao-da-reforma-da-Previdencia%3B-veja-o-texto#.WRD76HVd7Hk.twitter\u00a0\u2026", "screen_name": "JusticaEmFoco", "id": "861721083006910466"}
{"text": "\"Temer volta a agilizar Reforma da Previd\u00eancia, tentando diminuir holofotes\" #not\u00edcias #feedly http://jornalggn.com.br/noticia/temer-volta-a-agilizar-reforma-da-previdencia-tentando-diminuir-holofotes\u00a0\u2026", "screen_name": "LiviaPetralha", "id": "861721363937193984"}
{"text": "O gov continua MENTINDO e omitindo n\u00fameros da reforma da previd\u00eancia que prejudica os mais pobres e mant\u00e9m privil\u00e9gios dos q ganham mais.", "screen_name": "PauloCosta11", "id": "861721510800642048"}
{"text": "Cansada de pagar a conta da corrup\u00e7\u00e3o. Contra a REFORMA DA PREVID\u00caNCIA!! Copie e cole no seu mural. #Totalmentecontra #ForaTemer", "screen_name": "SRAssenheimer", "id": "861721638294999040"}
{"text": "Ao vivo agora - Roberto Carvalho falando sobre a reforma da Previd\u00eancia! Roberto De Carvalho Santos IEPREV Ieprev... http://fb.me/2Z58npDfd\u00a0", "screen_name": "elisafaria_adv", "id": "861721641642074112"}
{"text": "Olha a reforma da previdencia chegando... https://twitter.com/SenhorJesuis/status/861396316479524868\u00a0\u2026", "screen_name": "SuristAluminado", "id": "861721719228248065"}
{"text": "Na TV Estad\u00e3o, sobre a reforma da previd\u00eancia para politicos http://tv.estadao.com.br/economia,politicos-vao-se-aposentar-com-idade-minima-e-teto-do-inss,736448\u00a0\u2026", "screen_name": "carlajaraujo", "id": "861721791533862913"}
{"text": "As empresas devem e quem paga o pato sou eu? Eu sou contra a REFORMA DA PREVID\u00caNCIA !Copie e cole no seu mural. #Totalmentecontra #ForaTemer", "screen_name": "SRAssenheimer", "id": "861721796760014849"}
{"text": "Cansei de ser enganada!! Sou contra a REFORMA DA PREVID\u00caNCIA!! Copie e cole no seu mural. #Totalmentecontra #ForaTemer", "screen_name": "SRAssenheimer", "id": "861721938686873600"}
{"text": "Henrique Meirelles: governo quer garantir margem na aprova\u00e7\u00e3o da reforma da Previd\u00eancia http://justicaemfoco.com.br/desc-noticia.php?id=121228&nome=Henrique-Meirelles%3A-governo-quer-garantir-margem-na-aprovacao-da-reforma-da-Previdencia#.WRD8t3esm9A.twitter\u00a0\u2026", "screen_name": "JusticaEmFoco", "id": "861721953354354689"}
{"text": "Carolina Bahia: Troca-troca para emplacar a Reforma da Previd\u00eancia http://ift.tt/2pVvknI\u00a0 #LeiaNoSanta", "screen_name": "santacombr", "id": "861722008488488963"}
{"text": "Planalto vai monitorar declara\u00e7\u00f5es de deputados em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 reforma da Previd\u00eancia http://epoca.globo.com/politica/expresso/noticia/2017/05/planalto-vai-monitorar-declaracoes-de-deputados-em-relacao-reforma-da-previdencia.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=compartilharDesktop\u00a0\u2026", "screen_name": "Ezequiasns", "id": "861722076918558720"}
{"text": "Governo rouba e eu pago? Contra a REFORMA DA PREVID\u00caNCIA!! Copie e cole no seu mural. #Totalmentecontra #ForaTemer", "screen_name": "SRAssenheimer", "id": "861722135106129920"}
{"text": "Juiz S\u00e9rgio Moro em nome de todos brasileiros, trabalhadores, \u00e0 reforma da previd\u00eancia \u00e9 o melhor para todos, eles n\u00e3o quer n\u00f3s engana n\u00e3o", "screen_name": "Saozinharodrig1", "id": "861722393328353280"}
{"text": "Vota\u00e7\u00e3o dReforma da Previd\u00eancia t\u00e1 caminhando a passos largos p a aprova\u00e7\u00e3o. Tudo feito por 1Pres/ Congressopleno dden\u00fanciasd corrup\u00e7\u00e3o", "screen_name": "ChartresClaudia", "id": "861722521879666689"}
{"text": "@BandTV fazendo apologia descarada ($$$4) a favor da reforma da previd\u00eancia...#CHUPARROLAS", "screen_name": "delaorden", "id": "861722527411961856"}
{"text": "Essa imprensa da gnt \u00e9 bem nojenta \nMeus queridos a gnt sabe q a previd\u00eancia precisa de reforma o problema \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o oferecida pelo Diabo", "screen_name": "BiaPigF", "id": "861722536236781572"}
{"text": "Desespero e trucul\u00eancia do governo na reforma da previd\u00eancia para evitar... https://youtu.be/nV99fcSxn1Q\u00a0 via @YouTube", "screen_name": "toninhaveras", "id": "861722779208515584"}
{"text": "Temos que aceitar a reforma da previd\u00eancia por causa da d\u00edvida do pa\u00eds mas a\u00ed\u2026 http://economia.estadao.com.br/noticias/geral,mudancas-em-refis-reduzem-receita-do-governo-de-r-8-bi-para-r-2-bi,70001765624\u00a0\u2026", "screen_name": "thiroux", "id": "861722792168914946"}
{"text": "Presidente @MichelTemer a reforma da previd\u00eancia vai atingir a aposentadoria da classe pol\u00edtica ?\nQual  \u00e9 o teto que foi acordado?", "screen_name": "Fabioszsantos", "id": "861722902865076224"}
{"text": "oab quer que eu pague 70 reais para ouvir HAULY falar da reforma da previd\u00eancia", "screen_name": "ladysybiI", "id": "861722912004481024"}
{"text": "D\u00f3lar fecha em alta e encosta em R$ 3,20, com cautela sobre reforma da Previd\u00eancia - http://Globo.com\u00a0http://dlvr.it/P5XFfp\u00a0", "screen_name": "marciomtc", "id": "861723238694400001"}
{"text": "Rel. da Ref. da Previd.disse agora que a Previd\u00eancia n\u00e3o foi feita pra enriquecer ningu\u00e9m, por isto a reforma. Ser\u00e1 que algu\u00e9m enricou?kkkk", "screen_name": "madalenacarpa", "id": "861723355405324288"}
{"text": "Assistindo o jornal do SBT Kennedy Alencar garantiu que a reforma da previd\u00eancia vai sair de qualquer maneira \u00e9... http://fb.me/8QUQ0WBHo\u00a0", "screen_name": "novoelizeu", "id": "861723413366411267"}
{"text": "Na C\u00e2mara Municipal de Parnamirim no debate sobre Reforma da Previd\u00eancia encontrando a amiga e\u2026 https://www.instagram.com/p/BT2YUQVBtp7/\u00a0", "screen_name": "elmasouzas12", "id": "861723443624005632"}
{"text": "Carolina Bahia: Troca-troca para emplacar a Reforma da Previd\u00eancia http://ift.tt/2q0d3UF\u00a0", "screen_name": "osoldiario", "id": "861723518429540352"}
{"text": "No #JornaldaBand, um Boechat constrangido cumpria o dever empresarial de fazer a defesa unilateral da reforma da Previd\u00eancia.", "screen_name": "Paulimbh", "id": "861723527732486145"}
{"text": "QUEM TEM Q FAZER REFORMA DA PREVIDENCIA TODOS SABEM. AGORA QUE ELA SEJA PARA TODOS, INCLUSIVE OS POLITICOS", "screen_name": "alberto_bf03", "id": "861723595755716608"}
{"text": "Vamos cobrar de nossos deputados posicionamento a favor do povo e contra a reforma da previdencia.\nCaiu a dilma.... http://fb.me/16M1a4Uuy\u00a0", "screen_name": "andredejesusII", "id": "861723601527091200"}
{"text": "Band d\u00e1 10 minutos de seu jornal para propaganda da reforma da Previd\u00eancia. $$ do Planalto faz a diferen\u00e7a.", "screen_name": "AgamenonDantas", "id": "861723747597897729"}
{"text": "Ilustre Senador, aprove a Reforma da Previd\u00eancia e a Trabalhista.\nAcabe com o maldito Imposto Sindical.\nObrigado.\n@JoseVel89010744", "screen_name": "JoseVel89010744", "id": "861723788622344192"}
{"text": "Reforma da previd\u00eancia \u00e9 FAL\u00c1CIA!!! \nEles querem \u00e9 cobrir o rombo de trilh\u00f5es roubados por eles!!! Querem que... http://fb.me/6RMyvjjLs\u00a0", "screen_name": "deniswcc", "id": "861724527218315264"}
{"text": "@jornal_cultura gostar\u00edamos de saber como fica a aposentadoria dos parlamentares ap\u00f3s a reforma da previd\u00eancia? #JornalDaCultura", "screen_name": "CesarSofia_v", "id": "861724564681838592"}
{"text": "CPI: economistas negam d\u00e9ficit e criticam proposta de reforma da Previd\u00eancia http://www12.senado.leg.br/noticias/materias/2017/05/08/cpi-economistas-negam-deficit-e-criticam-proposta-de-reforma-da-previdencia?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=plantaonacional\u00a0\u2026pic.twitter.com/sO3tIID5wm", "screen_name": "plantaonacional", "id": "861725455065399296"}
{"text": "Contra reforma da Previd\u00eancia, servidores do INSS ocupam minist\u00e9rio http://fb.me/30XCZD1iW\u00a0", "screen_name": "cpadnews", "id": "861725610057506816"}
{"text": "@jornaldaband Reportagem sobre reforma da previd\u00eancia s\u00f3 com a opini\u00e3o do relator? Jornalismo imparcial? ", "screen_name": "zanfabril", "id": "861725921174269956"}
{"text": "Se o povo reeleger qualquer deputado a favor da reforma da previd\u00eancia \u00e9 muito idiota", "screen_name": "thejankerbrasil", "id": "861726136644096002"}
{"text": "Reforma da Previd\u00eancia: para servidores, texto aprovado em comiss\u00e3o \u00e9 pior que o original http://fb.me/32hZTtRXK\u00a0", "screen_name": "maxemathe", "id": "861726516773883905"}
{"text": "Ministro Alexandre de Moraes: N\u00e3o a reforma da previd\u00eancia para os agentes da seguran\u00e7a p\u00fablica  (... https://www.change.org/p/ministro-alexandre-de-moraes-n%C3%A3o-a-reforma-da-previd%C3%AAncia-para-os-agentes-da-seguran%C3%A7a-p%C3%BAblica-guardas-municipais?recruiter=499315295&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter&utm_campaign=share_twitter_responsive\u00a0\u2026 via @change_br", "screen_name": "alexandremelosm", "id": "861726639604084737"}
{"text": "@CamaraDeputados  O Deputado Carlos Marun gosta de defender o que n\u00e3o presta, primeiro foi Eduardo Cunha e agora a Reforma da Previd\u00eancia.", "screen_name": "britopinho", "id": "861727016244137984"}
{"text": "F\u00f3rum Instituto Orla... Reforma da Previd\u00eancia. \nDra. In\u00eas - OAB/RJ", "screen_name": "NeuberLourenco", "id": "861727028470566912"}
{"text": "Deputados garantem a pr\u00f3pria aposentadoria com emenda na reforma da Previd\u00eancia http://fb.me/A1wVFPsE\u00a0", "screen_name": "pauloegidio", "id": "861727254598078464"}
{"text": "Estad\u00e3o promove debate sobre a reforma da Previd\u00eancia http://dlvr.it/P5XT8b\u00a0pic.twitter.com/iwI5cUhBD9", "screen_name": "AVictorVargas", "id": "861727440342667264"}
{"text": "Senado \n\"Vamos proteger a opini\u00e3o do cidadao\"\n\"S\u00f3 vamos votar a reforma da previd\u00eancia quando tivermos a certeza de que vamos ganhar\"\nEROR", "screen_name": "reh_perin", "id": "861727554746675201"}
{"text": "Se n\u00f3s jovens somos o futuro, com a reforma da previd\u00eancia est\u00e3o apagando nosso passado?", "screen_name": "AlexisSouzza", "id": "861728106868088832"}
{"text": "CPI da reforma da Previd\u00eancia conclui vota\u00e7\u00e3o de destaques: http://youtu.be/TTKaylhixD0?a\u00a0 via @YouTube", "screen_name": "redeTVT", "id": "861728184399785984"}
{"text": "Governo espera votar 1\u00ba turno da Reforma da Previd\u00eancia no plen\u00e1rio at\u00e9 31 de maio http://g1.globo.com/globo-news/jornal-globo-news/videos/v/governo-espera-votar-1-turno-da-reforma-da-previdencia-no-plenario-ate-31-de-maio/5855021/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter\u00a0\u2026pic.twitter.com/yqQt3bMDab", "screen_name": "informandovoce", "id": "861728454223450112"}
{"text": "A minha tb, t\u00e1 passando a J\u00falia desesperada com as s\u00e9ries e do nada brota sobre a reforma d\u00e1 previd\u00eancia", "screen_name": "Ceciss13", "id": "861728498658025472"}
{"text": "\u00c9 poss\u00edvel sim que enquanto todo mundo olha pra Curitiba eles aprovem a Reforma da Previd\u00eancia na C\u00e2mara. PEC 77 e a Trabalhista no Senado", "screen_name": "Direitos_Civis", "id": "861728550671536128"}
{"text": "Vota\u00e7\u00e3o de destaques n\u00e3o altera texto base da reforma Previd\u00eancia https://goo.gl/l7ky05\u00a0 #Podcast", "screen_name": "PodflixBrasil", "id": "861728697690329088"}
{"text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://youtu.be/4sNQhpScO1o?aBolsonaro\u00a0\u2026 acusa Temer de propor uma Reforma da Previd\u00eancia desumana e dispara:", "screen_name": "ronaldo_nestor", "id": "861728977693667329"}
{"text": "Bolsonaro acusa Temer de propor uma Reforma da Previd\u00eancia desumana e dispara: 'Falta tudo no Brasil, s\u00f3 n\u00e3o falta ladr\u00e3o' @folhapolitica", "screen_name": "PraMariza", "id": "861729489210011649"}
{"text": "n\u00e9 pra chorar n\u00e3o \nos brasileiros/brasileiras est\u00e3o vivendo muito \n\na reforma da previd\u00eancia trar\u00e1 bons... http://fb.me/93RwS6PwO\u00a0", "screen_name": "FilipedAndrade_", "id": "861729499301502976"}
{"text": "Retweeted EUCLIDES SANTANA (@tarlouze):\n\nTemer volta a agilizar Reforma da Previd\u00eancia, tentando diminuir... http://fb.me/1m6jnbzX3\u00a0", "screen_name": "marcostalhari", "id": "861729596110127104"}
{"text": "Seria melhor que esses \u00f4nibus fossem pra Bras\u00edlia pressionar contra a Reforma da Previd\u00eancia, n\u00e3o?", "screen_name": "ADEMIRSANTOS10", "id": "861730085300314112"}
{"text": "ao defender esse crime contra os brasileiros, a famigerada \"reforma da previd\u00eancia\" deu um tiro no p\u00e9, um MICO do MITO.", "screen_name": "HeritonSilva_82", "id": "861730113087582208"}
{"text": "Mesmo com altera\u00e7\u00f5es, reforma da Previd\u00eancia permanece austera, dizem especialistas http://dlvr.it/P5Xdg4\u00a0pic.twitter.com/XmgvwxzmMY", "screen_name": "forum_fdc", "id": "861730390804844544"}
{"text": "A partir de hoje, perguntarei via twitter aos deputados federais do RS em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 vota\u00e7\u00e3o da Reforma da Previd\u00eancia. Darei RT em respostas", "screen_name": "maisum_matheus", "id": "861730493754114049"}
{"text": "Minhas id\u00e9ias pretensiosas:  cobrar judicialmente os R$800 milh\u00f5es dos devedores da Previd\u00eancia; reforma tribut\u00e1ria; ( n\u00e3o cabe tudo aqui)", "screen_name": "MrciaMiranda17", "id": "861730565069967360"}
{"text": "C\u00e2mara votar\u00e1 reforma da Previd\u00eancia de portas fechadas http://fb.me/7MzzO7sUN\u00a0", "screen_name": "soniaa2222", "id": "861730602214723585"}
{"text": "Se a reforma da previd\u00eancia, trabalhista e seja que mais merda eles ir\u00e3o criar gerar empregos para o povo, foda-se fa\u00e7a logo essa merda", "screen_name": "_Didio_", "id": "861730690135711744"}
{"text": "Que rid\u00edcula essa propaganda falando da reforma da previd\u00eancia", "screen_name": "carolteles1", "id": "861730788907339776"}
{"text": "Eu vejo essa propaganda da reforma da previd\u00eancia e s\u00f3 sinto nojo!!!!!", "screen_name": "claudioxverdugo", "id": "861730840065212417"}
{"text": "Temer colocando tiozinho pra defender a reforma da previd\u00eancia na tv! pic.twitter.com/nXHRDoUTvX", "screen_name": "alviinhomcd", "id": "861730848487374849"}
{"text": "Essa propaganda do governo federal sobre a reforma da Previd\u00eancia \u00c9 UM ESC\u00c1RNIO.", "screen_name": "MarceloErnesto", "id": "861730852144893952"}
{"text": "Mano que merda de comercial \u00e9 esse da reforma da previd\u00eancia, pqp", "screen_name": "Kauelig", "id": "861730929265475586"}
{"text": "O governo faz essas propagandas com o povo falando \"sou a favor da reforma da previdencia\" como se a gnt nao soubesse q eles tao recebendo", "screen_name": "thaispq", "id": "861730929575964672"}
{"text": "O pessoal do governo federal acha mesmo que a gente acredita nesses depoimentos falsos dos comerciais da reforma da previd\u00eancia?", "screen_name": "HenrikeRocker", "id": "861731112443314176"}
{"text": "Engra\u00e7ado \u00e9 o desgoverno de @MichelTemer justificar a reforma da previd\u00eancia por falta de dinheiro e gasta milh\u00f5es com propagandas", "screen_name": "TudoDV", "id": "861731260837900288"}
{"text": "o novo comercial da reforma da previd\u00eancia \u00e9 literalmente basicamente praticamente uma bosta", "screen_name": "nobodysnewyork", "id": "861731261064384513"}
{"text": "Esse \u00e9 o modelo usado para a reforma da previd\u00eancia proposta por Temer.", "screen_name": "felipe07ramos", "id": "861731264956649472"}
{"text": "Cara que raiva, acabei de ver a propaganda a favor da reforma da previd\u00eancia. QUE ABSURDO!!!", "screen_name": "MariaFe360", "id": "861731334070435840"}
{"text": "MAS AHHH TEMER! S\u00d3 FALA EM REFORMA DA PREVIDENCIA, MAS N\u00c3O FALA EM COBRAR QUEM DEVE PARA A PREVID\u00caNCIA.", "screen_name": "luigimatte", "id": "861731374167973888"}
{"text": "CPI da reforma da Previd\u00eancia conclui vota\u00e7\u00e3o de destaques. https://www.youtube.com/watch?v=TTKaylhixD0\u00a0\u2026", "screen_name": "rogeriomatuck", "id": "861731386725675011"}
{"text": "Oqe \u00e9 essa propaganda apoiando a reforma da previd\u00eancia ??? S\u00f3 pode ser sacanagem, n\u00e3o estou acreditando ", "screen_name": "_GomesGisa", "id": "861731454040113156"}
{"text": "Esse governo tinha q ter o m\u00ednimo de vergonha na cara. Propaganda escrota dizendo q a reforma da provid\u00eancia ser\u00e1... http://fb.me/73I5DPFl4\u00a0", "screen_name": "SimoneFulgencio", "id": "861731583115407360"}
{"text": "Governo planeja votar reforma da Previd\u00eancia dia 24 ou 31 de maio https://glo.bo/2pZSgk8\u00a0", "screen_name": "ZeGeraldo1436", "id": "861731875697688576"}
{"text": "Temer volta a agilizar Reforma da Previd\u00eancia, tentando diminuir holofotes http://ln.is/jornalggn.com.br/not/pPTPb\u00a0\u2026", "screen_name": "sulaesteliam", "id": "861732178450894849"}
